記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

📣📣📣今晚十點網民開波‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

推

推推推

721

點解你會覺得Facebook的機制係「夠人多就可以令某個page收皮？」
如果係咁嘅話，蘋果日報個page一早比五毛acc report到摺埋啦。

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...